LMT 苦主區

舊年年中均價370蚊買入
道指一直創新高
隻股就一直沈底

幾時先可以升返上去370

苦主$368

個倉隻隻股都升起碼兩三成，係得佢跌

和平點會升

379

冇仗打

Democratic 上場一定有戰爭
中東又黎料

掃貨大好時機

一向軍工股都係升得唔多跌得唔深
加上未來熱戰機會唔多
反而黑客入侵機會大
所以國防預算要預埋cyber security
對呢啲飛機大炮製造商不利

呢隻妖股.
隻隻升. 佢跌.
隻隻跌, 佢跌

未來期望：
美國國防武器預算會降低
另外設立太空軍武器預算
加大常規武器出售其他聯盟國家
f-35供不應求

美國淨係專心做軍工咪得囉
2021年目標六百蚊

Biden上埸仲想打仗 唔cut軍費都偷笑啦

me: avg 38x

屌你老母又跌

38X
完全彈唔起，等業績出會唔會好D

GD 都識升
呢隻就跌

原來有苦主post

老師

加到44%倉了

Sleepy Joe上台

軍工股又點會有運行？

認同而家336係有啲under value嘅

不過呢1-2年升幅應該只係好過VOO少少

又要屌一屌lmt老母

noc苦主都未出聲 軍工股黎緊4年都冇運行

407苦主

契媽in咗

呢兩日分別入咗NOC LMT

半倉坐看契媽領軍

買成1%咁多

苦主x1
6月坐到而家。

370 冇放，半年變340

入GD 啦

因為現價低過大部份moving average
返所以佢無(唔洗)平均日日入

不過 arkq又再入多左

唔想再坐了出曬佢

lmt幾時先可以返鄉下
大市升佢跌
大市跌佢跌
ER miss佢跌
ER beat佢跌
我唔求佢創新高 但求佢唔好再跌落去

出咗er, beat都要跌

畀返個350望下都好

垃圾

D人去哂買GME TSM都要跌 LMT呢d點會唔跌

契媽尋日入得500股 係咪即係有排跌

咁嘅er都要落330
下一站300

真係垃撚圾

契媽你係邊度？